一班P牌格硬用上水襲擊拉候志強同該區黑社會落水

都講到明係陶大嗰班扎鐵佬加休班警，死都話要候志強交人。唔好噉離譜…塞左噉耐舊區都無黑社會做野就知上水呢班邊面啦。你估佢地無生意喺度架？

推

好明顯
突然有班人衝出來吹風叫人搞唔關事既店鋪
大家小心

善用起底功能，我上水人。

有人係你地頭搞事就算你唔知都有責任搵番邊個啦

關支聯辦事喇掛應該
仲有麥美娟

候志強唔係最憎林鄭咩

大家要記得光復上水嗰日侯志強係有派水

搵麥美娟先啦
唔可以俾仇恨充昏頭腦
怨有頭債有主
依家林奠就想我哋鳩燒其他無辜
出黎帶風向
仇一定要報

交唔交待到呢兩日係乜人做？

而家嗰班係扎鐵佬加休班警啊…唔通葉繼歡落黎打完劫又要嗰區鄉黑交人啊？點交啊？
石湖墟密集式兩三層唐樓結構黎，又老人院又盛，你而家攪恐襲啊？

上水呢兩日已經有市民被恐襲

外圍人會咁遠走去上水恐襲市民？

你真係當撚左佢係上水市市長啊?

你唔知上水交通咩環境其實真係無乜好嘈，如果你只係為嗌贏我而不斷死回亦毫無意義。搵啲屯天元手足問吓啦你……

push